麵神，你買牛定熊牙？

求教